［求名］想養呢隻狗

好想養呢隻狗
係咩品種嚟
邊到有得買

帶佢去公園狗衝

單身狗 你屋企有得買

On

出街濕哂啦屌

照鏡就得

幾時有telegram sticker

連狗